В папке tests хранятся api и gui тесты.
 
gui тесты запускаются при помощи команды ```pytest путь_к_тесту```

Если написать команду ```pytest``` в папке где несколько файлов с тестами, то он запустит все по очерёдно

Команда pytest запускает только те функции, которые начинаются со префикса ```test_```
